有冇人用緊Robinhood

用緊既可唔可以講下好唔好用？
之前就話香港用唔到，但依家好似好多地區都用到

留名

幾好用 唔知香港版係點 但美國版佢會比1000usd instant money俾你即刻投資

點先有 我得個free stock咋喎

我睇YouTube 美版幾正，簡潔易用

係唔知港版穩唔穩定

你要係你bank ac轉錢

Instand money 唔係free money

好好用

啱啱尋日開佐。好似幾好

原來支那係美帝整隻叫webull去搶robinhood 生意

有 free money 就正

穩定？會唔會死ser

垃圾

香港開到？

Usd1000 free money
原來善堂嚟

上網睇 佢話availabe in almost countries

Yes but I’m from the us

You can access from almost all countries. Not own an account.

明白哂 你個名

HQ, we found the big jer jer

即係香港開唔到account？

NRA香港人開到咩？

Robin nudes haha

I don’t think so. I think only US and EU rn

我用緊， interface 簡潔易用
但係要有美國Social Security No.先用到